第一屆鬥sad歌詞大賽

歌:死心了沒有
詞:請別對我透露 你幸福了沒有 就讓我以為 還能夠 重新來過

歌：我好想你
詞：我好想你 我好想你

我拉不住你 他的手應該比我更暖

歌:密封罩
詞:我再也不會傷心，同時沒法再興奮

歌 Lonely Christmas

詞。人浪中想真心告白
但你只想聽聽笑話

美好的，沉殿了

為何在遊蕩裏 在遊玩裏 突然便老去

防不勝防
你就算知 也不會想是我

歌：其實
詞：其實我根本沒人說
其實我沒你不能活
其實我給你的愛比你想的多

Btw 其實薛之謙好多歌都好入肉

我們有過無數話題 愛到最後
我們對愛竟會無能為力

曾經我們有過無數話題 愛到最後
我們對愛竟會無能為力

歌：我總是一個人在練習一個人
詞：沒有人在等著沒有人

阿杜 - 他一定很愛你

我躲在車裡 手握著香檳
想要給妳生日的驚喜
妳越走越近 有兩個聲音
我措手不及 只得楞在那裡

我應該在車底 不應該在車裡
看到你們有多甜蜜
這樣一來 我也比較容易死心
給我離開的勇氣

呢句真係sad到呢

難離難捨的吻背後 原來嫌我痛得不夠

歌：讓一切隨風
詞：屌閪屌閪 我鐘意屌閪 屌閪真快樂

再見 仍舊未能跟你再戀愛

從來未愛你綿綿！

為何生命 不准等人成長 就可以修正過往
我們曾相愛 想到就 心酸

大力插去 對準個閪窿 碌尻佢要郁郁貢

忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

相親竟不可接近
或我應該相信是緣分

兩個人多擠逼 難容下多一番秘密

時光返不到最初
回憶一天天錯過
難以對你再親口說下承諾
墓碑的旁邊
我即使向你談論今天的鎖碎
你都不覆半句……

沒關係你也不用給我機會

你還要我怎樣 要怎樣
你突然來的短信就夠我悲傷
我沒能力遺忘 你不用提醒我

為何未能讓我死去便要認識你

說了再見以後 - 蘇打綠

低頭想找你，卻只剩倒影。
我試著騙自己，有散也有聚，
只是想起了，再無人聆聽，不如歸去。

諗親呢幾句 就根本連喊嘅心情都冇

但時你這種條件 哪會理解這一種層面
Come on james

歌: 結果

啊 不管傾出幾多 仍然是這樣結果

何必編織那一起的夢 雙手給我

悔不當初 簡簡單單一個

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

個人認為軒仔首春秋係一首被埋沒左既出色兵歌

可惜不是你 陪我到最後 曾一起走卻走失那路口

可惜不是你 成首

訓啦唉
現已夜深，請幾陰道收細

你依舊 住在我的 回憶裡不 出來
我離開 將你的手 交給下個 最愛

並沒什麼我愛上的不愛我

愛不到我最想要愛的人 誰還能要我怎樣呢
我愛的人 不是我的愛人
她心裡每一寸 都屬於另一個人

你要離開 我知道很簡單
你說依賴 是我們的阻礙
就算分開 但能不能別沒收我的愛
當作我最後才明白

歌:好人
詞:說穿了我不美 I am alone I am alone I am alone I am alone I am alone I am alone I am alone I am alone I am alone I am alone I am alone I am alone

就當普天之下情人節只得數秒

歌：我好想你
詞：好想告訴你，可是你已不在
想着你的臉，淚色模糊了雙眼

留名

歌：當這地球沒有花
詞：當赤道留住雪花 眼淚溶掉細沙 你肯珍惜我嗎？
歌：失憶蝴蝶
詞：不用淪為伴侶 別尋是惹

歌：理想人生
詞： 我們是不是 比從前完整
和誰過著 理想的人生
心裡面 其實也偶爾惦記著
有個人 讓我最信任

歌：失落沙洲
詞： 我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
疲憊的身影不是我
不是你想看見的我
我不是一定要你回來
只是當獨自走入人海
除了你之外的依賴
還有誰能叫我勇敢
除了你之外的空白
還有誰能來教我愛

好想喊呀

寧願失戀亦不想失禮 難道要對著你力歇聲嘶

你用含過別人雞巴的嘴說愛我
我用舔過別人咪咪的嘴說要跟你結婚

當一眾好友至親 需要一個替身 通通找我如御用陪襯

隔離post巴打幫我寫

我這樣討厭 他完美如此
能共你好好地相處

我陪你走的路你不能忘，因為那是我最快樂的時光

Work work work work work work

你如果很幸福 半夜的簡訊我就無需回覆
因為你的悲喜已經有了 容身之處
我也 能有 最純粹的孤獨

最孤獨 的孤獨

你要是不喜歡我

願你找到喜愛那位

堯十三

起來 不願做奴隸的人民
把我們的血肉築成我們新的長城

遊玩時開心一點 不必掛念我

他放假也一個人放
他看戲也一個人看

他跳舞也一個人跳
他說笑我不太敢笑

於是長大了以後 我們都跟現實做了朋友
忘記了單純天真其實才是你的摯友

可唔可以永遠都唔大

即使教我妒忌 祝福我已準備
仍期望下個可給你褔氣

為何無論去到哪裡他也掛在你嘴

存在為了可給你避雨

如果說分手是苦痛的起點
那在終點之前我願意再愛一遍

歌：We Don't talk anymore
詞：We don't talk anymore like we used to do

想你的夜 多希望在你身邊
不知道你心裏 還能否為我改變

容許我今世等下世

想起當時 蠢也沒法子 純情得可以
男生中只得你贈我戒指

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

歌名失戀太少

知我是個無法討好的人
相戀一刻只是我的僥倖

應該冇人唔知呢首歌掛

現時大了 那種心跳難重演 極燦爛時光 一去難再遇上一次

同埋阿牛

歌:方圓幾里
詞:我寧願 留在你方圓幾里
我的心 要不回就送你
愛不愛都可以 我怎樣都依你
因為我愛你 和你沒關係

另一首 歌:愛比死更冷

詞:明日如妳我要分散 各自去愛到最愛也比死更冷 閉著那尚帶著餘温的淚眼

多好玩的東西 早晚會放低

《牆紙》

牆紙一般貼在門牆是我
填充畫面那內容 無權伴你躺臥
想知這角碎花
只裝飾你的 堂皇神殿麼
可曾被你欣賞過

有冇d喺唔想回望人生所做過後悔嘅事 大家打嘅都係情愛